
                      Un buen uso de claves visuales como los colores, para distinguir cada mundo.
Quizás le este pidiendo mucho a una película de animación, pero creo... que ese mundo pudo ser mejor explotado visualmente y narrativamente.
Una animación sublime y con una banda sonroa muy bien lograda. 
Esperaba un mejor desarrollo de personajes, pero cada uno tiene algo que los destaca pero me gustaría saber un poco mas de ellos.
        
            